[i]糞營運#白貓project#58 回頭是岸

白貓N理論

GameLook曾經在很多文章中提到過，日本手游產品的成功有一半是運營出來的，COLOPL也不例外。日經MJ曾經報導COLOPL有一套名為N理論的產品運營思路。這套N理論的核心實際上就是根據用戶數和付費金額來不斷調整遊戲的難度和活動內容。

具體來說，產品的第一階段為吸量，這在一階段COLOPL的主要目的是讓大量用戶對自己的產品形成習慣，所以遊戲初期用戶即便不付費也不會遇到任何瓶頸。第二階段為盈利，通過調整遊戲難度和遊戲內活動頻度來增加用戶付費，資金的回收主要在這一階段完成。第三階段為用戶喚回，由於第二階段中的措施，必然會導致一部分玩家的流失，COLOPL在這一階段則會下調遊戲難度，降低用戶付費來重新提高活躍用戶量。

辣殺驚

回頭是六位數

咁就千5石,你老闆

玩大左 梳

水瀬いのり

頭也不回的Louis

希望下次翻炒花園3限 唔撚洗抽

3c火向井

大工權益關注組

法用咒+全會心板 洗左+20%普攻 加多隻50%普攻戒 普攻流幾好玩

回頭已是陸偉沙

on9

老老豆豆....大家都叫有D熟 借D法老運黎 ... 唔會話俾人知

今次有七爺未

步驚雲

回頭是場空 大地回冬
初課金數天總會痛

根本唔會復刻

拎去 祝福
見係你咋

chok囝已經衝破左魔咒 唔再驚步驚雲

一場先12粒？ 1090？

送左咁多5倍書 一陣就刷完

30秒一場差唔多啦

射住先

星火力量

yes!

自從佢期期中大獎限角,佢已經忘記左步驚雲陪佢渡過左幾多風雨

唔好出2.0 thx

果陣佢成日同人講步驚雲又幫佢過左幾多個event架
佢幾耐無講步驚雲呢3隻字

咪傻啦 異常關/唔準比人打果d我咪又係拎步驚雲

台版又係擺脫唔到魔咒

呢隻得普攻流叫好少少
唔怪得我一開波試用覺得麻麻，原來隻野要玩無限碌
見到招1技打3位數仲以為自己睇錯

點解今年d野全部都冇盾

走開D啦 歐洲人

見到水母打萬幾我都以為用錯
原來真係咁細力

我唔係歐洲人

...

走開D啦 歐洲人既爪牙

就算升到金水母都係打唔過200萬,好撚廢

750中左條仔
我想要女呀屌

我信主

食評劍>法>雙？

有得中就唔好咁高要求啦

中左大獎流星號仲

主能夠主能夠我知他撚鳩

玩白貓追強度有撚用呀
想要yu拿yu拿呀
出左3隻1隻都抽唔到

屌你老母ON99

Me too 中左艦長 想要法呀

搞勁多野都係得咁
邊fuck勁過拉打

對波

評分網多數都係劍>雙>法
但實戰試晒3隻 我覺得你個排法岩d
劍最突出啦 法碌地普攻都總算幾好玩 又唔食buff
隻雙就真係唔知點玩 普攻廢 超食1技隻水母但係得30秒 有時唔記得開多次就要重新儲過變金 麻鬼煩 力水又唔夠 成隻野就係多鳩餘

新論文佬

抽左隻雙之後唔敢再抽驚變饅頭

搵水母試新攻擊模組，仲再廢到爆屎

辣殺$#

劍係繼魔王後既推圖機器

水母同茶熊咩亞岩岩出一樣
有fc但on99整埋D垃圾倍率比佢
等神解啦

諗住有新關夠玩成晚 屌你老母唔洗15分鐘打完 仲要連日任都做唔完 真係多撚謝

艦長先係最好J

30秒就要補1技真係煩到
隻水母一唔記得補要等佢重新養過上金色勁耐
除左個普攻因為中距離加高速好用過平日d雙刀外
真係用得好唔爽

隻野高攻少少 隻水母仔變60秒 即刻好玩好多啦

新條撚 咪魔王個套黎

認真覺得水母3.0本身個設計係幾正
但係搞到佢甩皮甩骨 痴撚線

問題係上完金色都唔覺大力左

呢排d囝抬頭
但係尼姆都係無雪村咁好用
自追型高攻map炮太無腦

神解固力果

嘩你有得玩

Yes

大隻拳LS 15秒
戒10秒
55秒

我想試雙槍 好似devil may cry

一開波拎去打柱試，見到d攻真係眼都突埋
之後諗係喎水母2技必爆要打怪先試到
但試完個攻都係我不能接受

艦長係pool到
睇怕premio都..

差專武掛

協力四個人都上+3秒石板
67秒

手快賣鳩左隻10秒戒

如果nemo唔係劍咁Premio都安全d

雖然上次屌地龍 nemo都解得唔差

把專可以點出先救到

老老豆豆如果同top4比 (魔王流星劍天使法龍女)咁就哂氣啦 問題係呢3隻同次一級比既都唔多入流
所以如果你係溡寶寶睇強度既就唔好抽啦

btw話艦長屈機果d 唔該自己抽返黎用下先再9up 係咁多

專武要救到要整得好誇張先得喎
依家隻水母d攻低到返返去步驚雲年代咁

hi~hi~~

拉打專咁快甩頭

今次nemo冇左佢角色專用既guard guard盾

1.0都有個盾頂一野

去咗專

比你燈到1.0仲勁過而家呢隻喎 點做野

2.0仲好玩 好似係

隻野如果有攻無生存反而易救
無攻就難搞了

今次你都無左角色專用既叫春

冇2.0

今次最勁唔係個人

係架救生艇

全彈發射冇得郁真係敗筆

等到你放出黎已經過左版
魔王:開開下砲無啦啦上船變左垃圾砲
btw 係幾好玩 兩條友上船玩賽車一流

hi

哦呢哇 peak!

Peak兩招變晒可控

3隻中2隻都唔中勁果隻

又比佢上到top2

好似關都冇撚埋

我講課金榜

你睇下幾多接近1萬石

多鳩謝個班抽幾千嘅人

我抽一吓中咗都課幾千支持啦

認真 咁你地1.0 3.0水母都有既手足 覺得1.0勁d?

最短命都係後期隻未renewal 13星

見人用都覺得勁
極凍

未出專

一段都打60-80萬

都未計隊友坐2架艦仔d傷

2.0未解唔理住
1.0而家曉飛咁濟
3.0執柒左佢

金雞wallpaper

BTW
用peak拎AK打15星冰結都仲有30萬ge...

Hihi槍把聲真係好好聽

鐘意premio多d

why not

幾時神解五月都過左一半

舞學姊

今次隻雙如果反擊有兩下會唔會好d

唔會 最主要問題係冇力

好似當年早見，未出專一沉百踩
明明就只係差個回血，有幾難救得返
拉打差埋減傷都比埋你
但宜家魅魔雙已經火力全方位buff
水母係無力既想把專點救

唔係反擊問題,係隻野太細力

我隻劍呢？

個名改得幾好

水母只係勝在2技可以雷狼面前開技

凌晨仲有曬

有抗體

隻nemo最濕鳩係2技開左起架艦出黎要成1秒幾先開始射
變流星號果時仲要行得超慢

冇啦 全部石冇哂啦 已經係白貓最後1抽啦

yes 我有三隻抗體

拿你咁又直接左D, 扣你10分

90分

爭隻劍唔中丫

你岩

課啦
廢事心掛掛

所以唔好幻想專武會救到水母,真係救到咁雙刀成堆倉管走哂出黎

點解今次反而男角係勁過女角?咩情況

聖女法就是例子
救條毛

我反而唔打算換nemo果把
除非佢出得仲勁過雪村同早見果2把神器

快刷竟然係靠雪村？艦長呢

聖女法坐時光機去咗未來救真冬法

咁又唔會既 要靠武器黎救力水既話月見專都救得7788
最多咪再大力多少少
應該唔會仲高過月見專好多掛

佢再出應該都又係回血,真係要諗諗

今次邊隻勁啲 想抽

好似未開到招技就訓左

1000石無new
連星石都無

魯魯溫泉劍仲快

劍最勁

齊隊

啱啱睇到 順手貼埋出嚟

隻劍好廢又慢
邊忽勁

高攻就夠

如果日版 跟台版玩呢d首儲禮包應該會更加多廢課

點解我隻雪村打得30幾萬咁少?

用Nemo刷完

我想問 如果我宜家個數值係咁 被動冇再加會心
我用咒 係計邊個數x2

春

木劍?

雙刀武最高火力既提升空間已經無多
就算佢係就住極咒雙黎出我都接受唔到
好歹都人氣角，但基本戰力都算唔上
賤營運撚完露卡又撚水母

專武呀 定係打中果下轉咗MODE?

同勁拉唔上關係

又乜鳩露卡呀...

我估會係吸血buff+ guard guard盾 + spr
送埋紅光就神武

你係咪打隻boss 係佢一手撥晒成個地圖個下打佢?

我覺得飛機仔比左打中一下回1sp 有機會唔再比回sp
as+50%呢類野就一定有 減charge時間/加移速/回血都大機會

80%hp以上as50%
跑速50
防雙異常
武技50會傷，新世代既破千緩回，50攻速

有移速 緩回 即換
有冇加攻都由得佢

rich

洗鬼換,用拉打專

鳩比on9

我冇雪村咪覺得勁

個時機完全唔知點捉 次次都炒

今次會唔會三把神武

心口有個波咪打落去 打左兩個鐘刷完

通常佢撥果下我唔會打 佢儲氣開炮/雙手扑幾鎚/插2枝旗先開個3技大大力打落去

分享喜悅

唔換嘅原因好似係抽三吓中哂喎

一日三餐都食營多

唉屌 打中都係得47萬 個島+91.6%攻 係唔係太低LV?

會肥

唔會 會既我幫你含

無野了 我搭錯線

姐係你隻人1lv入去打?

日日呃 含

呃j含

技二技 散彈果下又慢 全彈又冇得郁

笑死人咩

咁我想比你含

借npc隻艦儲氣射都係得100萬左右
計自己攻?

屌 試極都炒 難打到仆街 打到燥撚哂底

唔好拎雷劍比啦 完全唔係同一個次元既野

yes 貴客自理

其實真係扑一下技3就完場

我最勁既劍就係呢隻nemo

好多gay佬

nemo都係射兩炮

你都想一齊含?

2個鐘
用真札劍開晒技打1本書未完都打晒

ok既 不過真係未到top果幾隻level
似活動pool強度
上個pool都起碼有隻真札標青d

我用兩倍hea打

試極都係得47萬 技3有技巧架咩?

雖然火力真係唔講得笑

你比雪村我啦唉
我冇呀

冇廢到咁跨張囉 劍黎講係純粹輸雪村 整體黎講係輸最top幾隻
好岩打15星+推圖快已經係好勁啦

47萬真係笑左, 平A都唔止啦

屌 早知用真扎刷
我on9

唔係掛 技二技郁唔撚到咁濟
不過有hsc好撚正 激光劍

應該點都唔會低到咁掛
定係你冇開combo呀

支砲射得出人地都收左招 橙

仲有科學電磁砲

你無魯魯修咩-_-

上飛機囉...

本身又行得慢 係坐住架野果陣先有少少快感

應該學某人話 白貓得三類角
快刷用 hea協用 冇撚用
呢3隻都有兩隻入到hea協用呢個分類既

屌 其實坐上去同人鬥快肯定好撚正
整返個賽車map比我地玩下

"hea協用" 同"冇撚用"

係咪應該分埋同一類?

推圖點會用呢隻呀大佬
上得飛機，我用真冬梨弓上加速板已經打到入boss啦

唉 灰機 試咗幾十次都唔得 DEL GAME算啦

真扎打落去7百幾萬

魯魯修要等佢鳩叫wuarrrrr 先斬

推圖我用黑翼劍

hea協係入到 用到

冇撚用係入去 訓地好過幫手打

ching sick ball

梨弓真係好用,配紙鳶弓武冇得輸

有冇人玩返白貓網球

真扎仲快過雪村

研究左陣 救生艇點打15咒
射到周地都係 就係唔識射夠石

隻野唔食打系都快過雪村

睇見都累

突 打 斬都有喎

真扎劍7百萬打落去點會唔快

垃圾

你班六爺七爺
你話白貓點會執

上之小夏加露卡先top4,深海組就上top2

隻nemo
起個壇果下真係慢到屌出黎
得之後坐車果下好用

賤種馬場宣布：「N理論，係成功架」

4000冇真扎 已棄驚

仲有得抽真扎？ 咩server

架車先係nemo
冇技出
你係咪搞錯左

有技呀 射炮

早晨啊各位

good morning

我隻真札用咗咒劍上埋戒得5百幾萬 典解

一抽

你地d建係咪已經Max曬
點解可以上到700萬
我隻真扎劍打得400萬

原來用早見劍谷會心
邊有會心加30%戒

WELL ,某D角上到TOP10又快刷唔到又唔會用佢HEAHIP
咁算唔算"冇撚用"

残りHP量が多いほどアクションスキルダメージアップ(最大50%)
HP70%以上でチャージ時間-30%
HP99%以下でHPが徐々に回復

武技就チャージ速度UP(60秒/50%)

咁似kasumi把野

邊隻係最強司機

龜

搞到抽完D女角返來升都唔想升

邊個叫"萬石冇露卡"

點解啲法老可以咁撚串

哈哈條友正一傻仔

成班法老串過馬撚

法越玩越過癮 每場都係燃燒緊自己隻手指

人地龍女燃燒手指1-2分鐘就SOLO過到15星,你呢?

原來我地係朋友

請珍惜手指

老實講
雷姆係雞

止蝕

玩咁大

出埋專咪1-2分鐘囉

白貓淨係比玩top1嗰隻？
刷野快先可以用？

課完有400所持嘅AC 可以賣到幾多錢？

本身一個大跳中左艦長同水母
心思思見到隻法玩法咁過癮再大跳多次
中埋
限定機率提升有感

屌又曬

1千掛

回頭見到六爺 前面見到七爺 旁邊見到法老
點跟

特別多海豹

又曬

七爺

法老 黑劍 法老

六爺

中間個個最撚勁架喎
你係8位數

好多隱形法老上水

一有人貼就會出曬黎

擺陣呀？
限定鍊成陣 黑劍呢次fatfat

呢兩日個白貓post我冇眼睇

法老都睇唔過眼

再係咁落去我永久退出呢度

法把專點出先勁得過極咒

咪攻擊+300%囉 咁都要問

咒武不嬲都係捨棄生存/手感換取爆發性既攻擊力

張圖話我知 你裝返驚

抽唔到啊。。。

普攻+500%

咒弓同無負面效果差唔多

第一日玩白貓咩

利申 今次無抽

啲新手係咪以為白猫抽中隻限就識飛唔駛用武器

限法用咒杖打15星=要全miss

冇乜機會比人打中喎

打中就係死期

咒杖咪比近戰法用
0距

專會唔會係
移速攻速50
火100/150
死迴
主動就100%普攻+50減傷

抽唔中隻法黎緊極咒杖係咪唔駛打?

生存既話 除左劍法之外其他影響唔大，配埋減傷戎/減傷技，防有～600都差唔多9成減傷
特別宜家堆新角一堆減傷技，實際上防可能唔使咁高

次次打中都係出技時慢人一拍
IT狗搞幾時FIX個bug
唔通叫人唔出技

梳
參與唔到討論

唔好咁啦
除左隻法有d用之外 其他兩隻中唔中都無所謂

話說咒拳咒弓幾時再開呀?上次唔得閒打 下次開5倍夠唔夠做?

近戰法我得正月早見

好彩我打到姐

Charge隻手會變形

冇法角
到極咒杖嗰陣就食得屎

無抽無得討論 潛先

成倉法杖都唔係好多枝

拳同弓都5/19-5/22

要打嘅話開2倍都一日打得哂啦

屌得5%血既垃圾建好心就20分鐘1lv算啦

咒弓唔知$#發咩神經冇被擊1.5/2 正

miss左晒快都要等半年
老閪都開2本5倍刷晒佢啦
利申 無咒雙

拳1隻限角都冇 搵人CARRY好撚難呀

計埋今個週末
拳仲有1段 弓仲有2段時間
慢慢打啦

有冇巴打可以相互我 到時咒拳咒弓都CARRY下我呀?

@EBA

有冇人未刷相互石

快撚d出協力報酬兩倍呀屌你老母

早排先出點會咁快出

咒拳 呢度啲巴打應該一早刷完
而且呢關行到頭都暈 打完冇人想再行過
所以一係去巴哈 一係去日本網

搵唔到喎

開時想搵房號都難,搞到要同架仔搶房
家下先打,不了

我寧願咖哩d fd

有冇人今晚打半個鐘冰結

岩岩發現未清紅蓮

有石

下次努力

無啊

清完任又瞬間歸零變做饅頭

6位數支援

早晨

乜時區

非洲

單抽出左艦長

論文又準備出現了

擔定凳仔

說好的del驚呢?

見仲有紅蓮協未推
推埋慣常單抽
本身都無期望點知出貨

根本抽唔到啊

今次我撐你啦煮直

依家係咪法老就大撚哂！！！

多謝
請支持主席我

2525石先一隻

連星虹都可以給別人中
但我連中ＮＥＷ都不可以
太不公平呀！！！

垃圾驚

我屌啊 點解隻霞又出落網球

姐係呢兩隻係復刻

件衫唔同左色 外觀黎？

你老死寶寶3跳3限呀

成幾千石先中一隻 廢驚

今日同聽日就協力/nm
星期5武器
下星期預告固力果神解

仲黑左
黑肉+金短髮
真係推佢做雞

有論文未

其實唔洗
我之前用HP80%+20%攻 打到七百一十萬 不過唔係次次得

( Show Blocked User - 俞娜bbg )

唔可以離間我同寶寶

今日唔係乜鳩都唔出下話

係 有既話直接送件衫比你 算係垃圾之中既佛心

Ya! Ya!

又中

龜仔死得好慘

夏洛佢整到成個濱濱咁

同個男人一齊左年幾
佢大我10年 打過我兩次
因為我好驚第三次我命仔都無埋
佢仲好想同返我一齊 又話好愛我乜乜柒柒 又話改咁
但我真係好唔明點解打得落手
雖然已經分左手個幾月 我都未原諒到未釋懷
但我真係好驚自己有一日心軟原諒
求屌醒

貼錯POST

巴哈見到 佢用普攻combo打到成千萬

課長

隻法有d細細粒既子機幫打

要刷combo好易

碌撚到手斷
你玩埋我果份

你少左3個

寶寶可唔可以分隻限比我

收到風 今日神解

熊蘿斧坐船打一千萬

又黎兩隻角當一隻吹奏

拜左神未牙寶寶

分多隻黎

法老咪分咗兩隻艦畀你哋坐囉

隻game仲有冇新手加入?
或者仲值唔值得加入?

屌又冇活動 悶撚死人

新手一直有
值唔值加入就睇你對隻game有冇興趣喇

派得果50甩都矛就打發左禾地喇

又要唔知幾耐先上得番2000石

除番2都打500萬LA

每次出限 呢度見親啲圖都幾K石up 你唔使擔心啦

全盛時期嘅寶寶一日可以發幾多次功

神牙

死撚開啦
同毒C一樣死臭雞

兩隻角計 應該三千萬起標

下？ 姐係本身有2000？

MC先係死臭雞

成個冰結MAP2 D怪加埋都可能冇3000萬血

nemo最尾果炮都可移可能好玩d

屌 無活動

咁之後D大炮點出呀

因咩事咁睇唔開 睇多次topic名啦

回頭是岸啊清

咪一樣咁出囉

拎曬d石好似有2千7,上期堆任清曬差唔多啦
但家下又射完

好彩寶寶拜得神多自有神庇佑
無俾你咀咒到

寶寶黨=法老狗

下期開始唔興大炮了
興chok16連斬出黎 每多一combo多一百萬傷害

白貓對新手不知幾好
只係會虐待老屎忽

岸上有六爺

眾所鳩知 成班狗黎

新手重生仲勁

又蝦寶寶
煮席牙

白網兩隻都有 唔洗抽 養生

叫親寶寶係法老現充來

成班夾埋恰寶寶派

我一隻都冇咁點計先

呢到好多法老叫春打壓新手

現充

chi sin

新手多人成千石 仲有島re

我老手都有島re啦

屌你老島

唉冇得再re

唔洗啦 你期期中

中完艦長仲春 打得少

當我見到連chok都係到討論限
而自己一隻都冇 就知道運勢流向已經逆轉
夠鐘退出白貓post

就黎到泉水姐姐生日

下半年咪又調返轉 根本一早睇穿左個ac 佢新出我開game果陣完全抽唔到野個時間同我步驚雲打後個時間一撚樣

隻救生艇踩唔到制 黑翼劍win

你係咪痴左線
放過我啦，想點呀

抽唔到top0艦長

【米蕾優】(魔導士)

主動技能2，不死鳥可追蹤敵人攻擊

主動技能2，倍率提升

專武技能，追加「提升自身使用之HP恢復技能」效果

專武都有得神解

又話有1000萬？

嚟料啦

反課金人士召集區 (歡迎課金撚入黎挑機)

六爺快啲入去挑機

55

論文

你5乜鳩

coc我11本

下 呢d驚都玩...

以前都幾講技術 而家唔知

我最後一次on係兩年幾前

由你把口講出黎會唔會覺得.......

眾所鳩知CHOK係廢驚專員

coc
royal果隻都玩唔落手

駁唔到

比騰信收購左剷哂

等緊pani pani呀

未玩過唔好講呢d

coc衝杯真心講技術 抗壓能力少d都出錯

不過個d樓主垃圾黎 龜係低杯乞食

利申衝過4300

6位數=六爺眼中一個半毫

聽講話冇抽蛋模式

royal玩過一個星期 del左

一係課金刷怪 一係就肝到光頭

六爺幾時俾一個幾毫寶寶

屌 佢d模型飛機值得幾多錢

呢個post個個都買得起

不過呢隻唔算燒錢

我玩左幾年都係課左幾千用黎加速同衝杯用

royal係好玩既 但係頂唔順d畫面
你話我膚淺又好on9又好 畫面係首要條件（淨係講手機）

3DS你而家送比我都唔玩

模型貴起上黎都唔平架

入去拋小妹潮文

禾相信
呢個POST入面得神可以同六爺抗衡

之前幫個frd課royal 開箱 唔知開咩傳說卡
聽到都驚

六爺
施捨一個幾毫黎

coc同cr兩樣野黎

coc無轉蛋成份

cr係用coc既角色做基礎既新game

d聖鬥士原版就話貴

飛機仔我打死都唔信一架要一皮以上

E個價值觀我都理解唔到
我覺得自己是井底蛙

6爺比人挑機

要睇機司

on9 我港島撚

見到條友住大埔得淡笑

六爺請唔請洗廁所

dvd請

山頂沙

我訓天橋底

coc可以唔課，用時間就做到最勁
cr唔課一定係地底泥
利申 coc十本幾年無玩 cr2日刪左

起條天橋係山頂

港島藍血沙

好想奶沙清袋底

點解佢可以覺得自己好勁咁

典解你地要J擊我

明明開post個個都唔係我

呢個真

就算有樓都唔係佢有錢 係佢老豆老母有啫

書都未讀完拎層樓撻人真係引人笑

敢問沙兄 你係港島邊區？

ON9 人地屌醒你地咋

我D 無課入去幫樓煮先

山頂

4唉隔離區

COC都講技術
SIM你2SIM 就3星硬喎

西環

唔講技術講咩 唔通同你D重課講錢咩

住過 無咩好食

部落戰係靠模擬

打杯真係靠技術同心理質素

以前打online game我課完成身裝
企係度比堆無課打都唔扣血

唔係既 兒家高街整到成個SOHO區
都幾多野食 如果同大埔街市比就冇得比既

幾時有白猫必中法

高街個度係中西區&西營盤黎

西環係過左寶翠園之後個邊 好似係

真係成個沙漠咁 無咩食

你課返6位數咪得

聽人講用條J抽會抽好野

之前見過人地玩隻大陸online驚
條友成身裝備發金光 幾十個圍住佢比佢殺

蜻蛉力量
寶寶咪成功示範

都係
不過好多時講西環 好少講西營盤
以前地鐵未通車 有D人唔知西營盤係邊

果邊就俾人咬死

班課金狗惡撚到

論文佬又係另一個六爺黎

人生有好多個六爺

pad巨頭全面進駐 我呢d小薯行埋一邊

呢度你都俾人咬死啦
MC死臭雞正法老
又中限

大陸驚好耐冇玩
佢地課金痴線
洗隻寵物屬洗左50幾萬人仔

Agger

ON9 咬都咬星火先啦 中得1隻咁都咬我

都唔代表你唔洗俾人咬

Online game你keep到頭個批
霸曬d地圖資源
趁隻驚多人玩賣曬佢
多數唔會蝕
我個時仲有賺

呢個真

不過我好少賣ac 自己當親生女咁養唔捨得賣

到底白貓post清算0課狗定課金狗好

Why not both

消算晒d禽畜先
有龜 有雞 有長頸鹿

梗係零課齊限啦
佢只係用時間 錢都唔洗就捽緊隻囡囡 仲要有錢玩現實囡囡
課金狗 要用錢換 仲要唔知掉幾多 掉完仲要捱麵包 捱月尾

得你同樓主獨力撐場

2個都咬呀 你同星火都係雞

呢位手足好熟面口

港島山頂 Louisa

咬我做乜

又屈

以前玩 online驚簡直係鬥長命
再夜再早都可以霸唔到場升LV
結果要踩場

終於中到水母
叫春成功

吓 乜唔係咩 我用左1分鐘快速LOOK POSTS咋 梳

六爺我刷你鞋

chok指標已經超越神父
佢中 個個都會中 C社等執柒啦

收到風你一課就幾千幾千咁去

再圍我信唔信我上ifc一野跳落去

屌你老婆

抽左1000石 一隻都無

冇水母呀屌

唔追
nemo覺醒圖見到佢就夠

點解中左都仲咁惡

係咪有野爆
呢位手足好似好多秘密

就係中咗先惡

一樣

水母我都應該要斷3.0啦

遲d電話/iPad有得玩 Zelda致敬作 畫面勁靚

見唔到佢有方向操作既

真係手遊黎？

Catured on iPhone 7plus

用7plus玩

遲d出左試下

佢第一集都出名 算靚

今次直頭同zelda一樣

隻驚應該都要$53以上

屌呀 花園果期棄左無換劍

禾就剩係信神
神越屌寶寶越強大

想玩

好玩既話抵俾既

Oceanhorn ™ by FDG Mobile Games GbR

當我冇講過
第一集都$58

如果同第一集同價 即買

第一集應該要減價啦

原來上左艦長架機
人物被動 視距離增傷 都有用
相機佬用極咒弓上左機射2000幾萬

聖誕隻黑肉弓仲屈
佢仲有個子機可以複製埋架艦d激光
5000萬都黎緊

即係邊隻

仲未友情覺醒佢

咁咪一段成百幾萬今次睇黎要比夠一打s先得

真.黑肉弓

大奶奶好難玩 搭咒弓 會好易死
小弟技術廢 carry唔到咁強大傷害

以後打協可以用廢角靠爛長carry

做乜又拎兩隻角當一隻吹

次次都係咁

4人團：
艦長 露卡support
Dps= 兩隻黑肉弓

正確使用方式

nemo劍搭nemo斧

手機玩到咁

出左應該會玩,好似幾吸引

呢呢d都食到

有無得連線

應該單機啦 Zelda copy

雪村收皮啦 自己玩單機
睇下艦長幾好玩 一人抽中 四人開心

nemo斧用唔到

應該算係bug黎？
好多手動子機上左船都係咁打
白龍雙係咁補魔

有白龍雙以後限sp關winwin

白貓正式進入高達時代

傻子拿：鵝呢話，跟凳

21314

幾時先神解啊呀呀呀呀

喂真係wo
不過似係bug

就咁行埋去隻白龍唔識打 要斬埋去隻船先發動到

艦長斧上機變左機戰game

頭先15咒試坐人地架船好好玩

唔好講咁多睇左公告先

[qu ote]
艦長斧上機變左機戰game[/quote]
超型,但唔識自動打既

要佢公告寫明有咁既效果先有得賠

露卡賠5石

超型,但唔識自動打既[/quote]
要斬住上艦

我指抽幾多賠幾多個隻

9up下姐
最多咪不具合10石
有艦長15石
手持有子機角5石

痴撚缐 勁壯觀
自動子機正常運作
手動要普攻打個下上船

真係改好咗咩
點解仲好似會慢

四隻nemo
侵略する侵略する侵略する侵略する

要斬住上艦[/quote]
咁on9

聖女牙膏上左去勁搞笑

子機係本體 出埋專仲得了

已經唔係好關艦長劍本人事
佢入場放下S2比人用飛機only
做support ja

白網

到底一間公司可以柒幾多次
相機佬同黑肉弓大力到
唔知會唔會改

點解有chok認證我都抽唔到艦長

Support新定義
以前：大家加下攻補下血
艦長：派大家一人一架高達 上機

手都斷

屌 一次過用兩架 如果隻野勁d就好過癮

相機佬點解勁？

我上飛機囝已經自動同我打

愈遠攻擊力愈大

視距離增傷可以增埋架飛機
打柱試唔到

架飛機可以維持幾耐？

由佢慢慢射都幾耐下
成30幾combo
5秒以上
可以儲力1秒當導彈咁射下勁既

最正係可以走住嚟屌 又郁得快

幾時出新入替 冇嘢抽好悶

我借我ac俾你課入去抽？

順便幫我課埋

一路射一路斬 遠近兼備

2分

幾時神解hi hi

安全駕駛型玩家

1hit打成二百三百萬
次元級輸出

原來咁樣刷都得
所以就算你冇艦長
npc佢一開二技 你就可以上機

一隻岩用黎夾尼姆劍既駕駛員都冇

咁...連登抄車型玩家呢

你肯定你上機用白傷殺藍羊?

相機佬係最適機師
平時隱身食花生
一有機就轉身變基拉

佢自己突系可以2技嘛

睇黎巴打都仲好清醒

曬到我死

論文佬今晚得唔得閒打半個鐘冰結

係喎 上機會變咗斬系？ 咁都好屈啫 自由上機 變相兩個系

我咪用架機黎避佢隻手

反課金POST條友俾人圍到變智障
好撚慘

男人的浪漫 要仔唔要乸

自己攞黎 一開波咁撚串

玩家-肏->艦長-肏->水母-肏->玩家(觸手play)

玩家-肏->艦長-肏->水母-肏->玩家(觸手play)
quote錯

開呢啲post 成個apps台衝哂入去
終於解決三小圈子問題

無d咁既事 我地白猫post好nice app台清泉黎

簡直係全連登嘅清泉

點解條友咁得閒一直回post

抽唔中限都算
仲要比你地係咁曬

今晚join

任課

回四個字好快啫
屌你老母

唔準人提老豆老母但係又要屌人老母

天元突破既時代

呢個隊形應該勁到痴線

子機一炮一隻boss

想幾點打？同埋仲差1位

成隻game可以打既石已經拎哂，乜都無
是咪可以砍掉重練

cls唔改既話
打親友團咁組屌打晒d咩火龍女雪村啦

開團未

仲差個人喎
不過其實刷咩

痴撚線已經1001咗

我估佢唔敢nerf
一nerf同上次明星會一樣，回石

跪求快啲nerf

樓主嘲諷技MAX

試下新隊型
我限法相機艦長都有

又回 我啲石西西弗斯咁 抽極都抽唔完

屌你老母 無睇公告呀

試幾埸先開5倍，今晚12點預定

佢無寫明隻船食子機同被動wo

我有相機佬有聖誕黑肉弓
有冇得join速刷團?

抽到乾撚哂，乜都無
同埋唔洗nerf啦，咁樣玩先顯得協力好玩

我左右手揀咩位都得
剩低兩個位你搞掂佢

FGO GBF十車車大課長 一人一啖口水都屌死佢
hamham

可唔可以去巴哈唱開佢先
好想等佢改，無得賠石都有得睇巴哈仔嘈下

打得
有幾本5倍書係度

上次女王法成張圖係度先有得拗

呢獲應該得15石

開2未

汁都撈埋
快點來nerf我

我左手揀咩位都得
剩低果個位你搞掂佢

用露卡係咪得閒開下招技1就得?

條友比鴨屎台各大幫派圍攻
真係唔死都一身潺
諗起上次有人個鴨屎台多小圈子,又係引起一輪熱話

以後top 10:
Top 1: 開飛機既黑肉弓
Top2: 開飛機既相機佬
.
.
.

仲有港豬事件

下, 唔洗NERF啦
咁都好nerf?

飛機破壞力同多段有得比

打錯字

港豬清算名單
佢咁好心機整理真係好佩服

同場加映
白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2.

APPS台暫時係咁多先
白貓POST既港豬清算名單：
1. 行運英雄神
2. 井上喜久子
3. 一秒變廢土
4. 哥倫布歐
5. 絲絲襪語
6. fnn
7. 你眼中的我
8. 酸叔叔
9. 面就自己刁3
10. 蝦翁個飯團
11. 潘大力
12. 哥倫布歐
13. 君子愛初雅
14. 毒往(絲打)
15. 不是腳膠
16. Pz_IV
17. 馬弓手
18. 柒公子
19. 齒輪
20. 司馬雲信
21. 黑鐵一輝bb
22. 大衛施華BB
23. 龜頭咬小火龍
24. 炒股學家
25. 歐州人
26. othello
27. 3z
28. 烈子球
29. 一米六He仔
30. 井上喜久子

仲有幾多個有玩白貓?

見到dvd個名就想笑

唔nerf飛機既話我表演自含

會nerf我幫你含 (唔包子機果隻)

nerf唔nerf都有得睇人含
正

成班app台重課狗入去隔離台咬鳩人真係痴撚線

又有人呃撚含

狗黎

白貓

有冇大武器石速刷團可以俾我join

睇緊 好撚淫今集

仲以為笠左水 點知post2又出現

課金嘅人都是ｏｎ９ ｊａｉ

無課留名

原來我個限法去左派遣 逼住艦長/毒蛇

你班友乜都有

幅大頭相係邊個???

agger

新topic: 做on9 仔到底有咩唔好

我沒有我沒有沒有 從月見到露卡到魔王勇b全屬某某 未明何處有售

別人皆課我毒醒

我係無課狗，汪汪

是咪有協

唔是

為何受傷的總是我

入台版一野單抽就中咗巫女拳
係咪暗示我要去台版轉生

Yes yes yes !!!

我屌你老母

真限雙

YES!YES!YES!

難以置信

仲未中火車

中真限仲屌老母

中火車咪幾好 我想要都無

屌佢老母咪撚nerf呀

屌你老母 我抽左2500 得個桔

我都冇

好撚慘啊CHOK囝

嘩 真係好撚慘喎

對唔住雷姆 下次先見你啦 同Emilia訓先

拉姆先係王道

OK BYE, 放心交比我

營運柒又唔係第一次
我諗佢啲限出得咁密 唔會逐個駕駛員試 再加上啲舊角 神解咗佢地都唔再理啦

= =na cx???

巴士 cache左果d圖

所以舊圖睇得返但係冇得up圖

麻煩沖多幾次廁

molamola
趁仲有咁高傷 玩多d啊

唔修就假啦 成千萬

又nerf

屍社算唔靠史上最柒營運?

Yes 有得睇含撚

chok崩潰未

最好可以退返啲石la 下次又有幾K 石

我真係屌佢老母
痴撚線 你玩埋佢啦

柒頭皮屍社係咪諗返50石打發我地？
最少賠返抽既石雙倍就當無事

回返3000比我

你肯回我接受nerf
等我搵雷姆

dllm

唔好回啦屌 真係成萬石㗎喇

我睇晒公告架, 快D回石

反反課金嘅有力論據

平衡project

回double

喂咁今晚刷個半個鐘呢，仲試唔試啲新嘢啊

成萬石走啦

係咪有人要幫我含撚

抽得750
賠都唔係賠好多

回啦,我無所謂,橫掂撚幾日都係收返入倉

chok：死法老走啦

結論：係咪都要走

我唔要賠石
我要傷害黎j

是咪諗多左，抽幾多咪又係比15石打發你

清mh d村任仲難頂過白貓清任

好老實你賠番D石比抽到嘅人就算啦

打完已經冇清好耐

有咩好清

想開心下姐
比少少幻想空間我得唔得

好搞笑

仆你個街 想坐霸王機？抽唔到嗰啲要畀返石抽中嗰啲呀

含啦

係咪吳黑劍先生？
唔包子機果隻呀嘛

我都想俾人含呀

巴哈冇人講？

有花生食

我想要隼刃頭

呃撚含都要帶頭盔 仲衰過反轉帶

巴哈最好睇係啲中立理性文

侵略 侵略 侵略 侵略 侵略 侵略 伊卡牧師妹 啾

你果日搞到6點 搞咁耐做乜柒？
一係一早fix好

一係請我入去debug

打得一日飛機

放工
條友好慘 畀鴨屎台班大佬咁圍法

各取所需啫 打幾粒字 唔會少咁忽肉

有冇link

班pad巨頭圍住黎jer

我屌你冇帽

抽唔到wfc

橙, 準備要幫人含

咁今晚點

我驚有人反反反課金
轉頭開定個post招人反反反反課金

我重追緊post 1

諗諗下以前打online game d無課外掛狗都搞死唔少好game

龍族

派石喇喂派石喇喂

又有50石袋
呀咩爹拖

天堂

樓豬好多精彩發言

拼圖

小妹有番咁上下年紀

你有玩天堂? 1定2

天堂1 2都有玩

1玩得耐d 計埋私服10年以上

2玩到王朝裝無玩 每個月最好玩就係打職業英雄

天堂二6月有手遊出 不過我玩過韓版好燒錢

講起無課 諗起中學嗰時同老母一齊無課玩little empire 成日一齊傾排陣先贏到d關

龍族都算係俾外掛搞得最細規模
不過都係搞得死
啲人開speed hack PK根本冇得打
嗰陣最鍾意龍族邊境戰
玩EC騎牆 打到拜狗傑狗JAJA聲

又6位

無乜興趣玩返 之前都試過裝返驚入去 但都係係個公會吹水
同埋d ser越縮越少 d補刀組織 一山不能藏二虎

挑六爺機

唔玩啦 佢之前出過舊版本既新ser

入到去都係機械人大戰

我乜乜乜六位數 嚇都嚇死你la

BJ4

邊個抽左垃圾，仲好意思出聲

兩隻當一隻吹丫拿

好彩未抽

沒收咗艦長架車仔 或者淨係準自己坐

下修預左
不過本身一機都有幾百萬
一陣nerf完變殘廢咪想我再課

唉也 好彩保左平安
見到成班傻仔俾馬場當狗咁撚

等睇一砲得返幾萬

乜你用左好多石抽咩

有鳩

本身當玩賽車

好似係直頭中唔到

屌你呀
賠石都無用 抽左150石咋屌

一下都冇抽

我估最後應該得返1-2百萬掛
屎社想人棄坑出聲
難得出樣會令人協力玩既玩法都唔比玩
係咪見又到5月又想學上年肥鵝黎多次

一陣成隻整到細細力就好笑

咁今晚仲玩唔玩

今次唔同呀 上次係神解
今次係開新pool

實要今晚玩啦
聽日隨時冇得玩

死得重快過羊斧

點改根本唔重要
點賠先係重點

召喚6爺同7爺發栗子信比$#

唔是12點咩,係咪都要打,無大武升島

全世界5石
有艦長15石
一抽都冇

第一次用艦長+最後一次用黎協

我無抽艦長 等食花生

估佢今次真係企硬 一來真係太多人ALL IN
二來馬場應該會"印像中冇講過架車仔係食BUFF"

大醫生搵唔到真礼,真礼叫佢返屋企食蕉

老實講架機白傷高姐
你出d克斬/只能用屬傷打既怪咪得
洗鬼nerf

剋得幾多 全部突角陷球剷?

課到上top2,點會賠

估唔到前幾日仲講緊7位數
轉頭又上到8位

只有講唔食主動buff

5%克斬 500萬血已經夠

：唔食主動BUFF 唔代表會食被動BUFF 唔好政治化

其實就算唔食8米增傷
仲有唔少角打到1000萬以上
一係佢就大砍飛機
如果唔係仍然幾勁下

咪話無得拗囉 一開始就無講過食

其實上車變斬屬已經係敗筆啦 nert黎托咩
c社根本連自己設計緊d咩都未知

喂喂喂屌你老母

唔係無得拗既 係睇有無人出栗子信架姐

瞓左無睇 花生應該係第幾頁開始追返

上車變上流人士有閪屌
上機變下修角色呃撚含

頭先講緊2,3千萬,
轉頭你就射個5千萬出呢

姐係點 好耐冇nerf過角

羊斧擺明車馬nerf
最後賠左幾石話？

好似50

真係好柒

起碼賠一次re島機會

唔同喎 一個係神解冇得再抽既時候nerf 一個係出緊有得抽既時候nerf

原裝神解羊斧擺係呢個時代出一樣有得惡

個子機打10萬x2 一下

講真比多次都唔想打
地獄級咁悶

回埋魔個下on9
企入口放技自動完場
普攻一套好似百幾二百萬

慘過返工

唔得 我都未re 唔得閒清

用d快刷角打好快啫

乜撚野下修

無heart既人真係好似我咁
10場狸貓都感覺煩

訓左無睇 咩事

佢直接送咁多個島夾埋既石比我好過

賠５石 冇事

allin 哂所有石都未抽到
聽日應該賠得5石
molamola

等睇5石都冇

下修抽到既 都係5石

十卜十卜

上次露卡盾好似冇賠

下修小飛機
垃圾白貓

抽唔到luka啊 又提

抽唔中既冇石，咪ff

咩啊又

究竟啦啦隊做過啲咩爭人咁多錢
搞到要賣身做10份PT

白猫嗰設計師係咪傻咗
招2技仲打得少過隻船

你見佢本身都出唔切
佢根本無諗到隻飛機坐入去條友原來計到d咁既野出黎

nerf到廢過原版 定nerf其他人渣飛機???

淺井得撚閒睇CODE睇SETTING咩 又網球又白貓又黑貓

Nerf其他人無被動加乘。

咁我衝黎做乜？

退返千五石畀我，雖然我唔中。

但我為左佢先抽，退返晒畀我啦屌你老母馬場

打固定數值 or 唔食某被動條件

不管你信不信 反正我就信了

唔俾VIPER渣車仔 完

唔好講咁多 全石返還啦

屌你$#

咁無所謂 本身我架GTR就冇預你渣

想知發生咩事

難得中一次限都要被人Nerf

以前一個月出得幾隻角都搞到咁

張圖出錯都可以回晒所有石 屌你無啦啦要nerf隻限 好應該全數退款啦

『白猫テニス』最悪な不具合の不正やり得対応でまた炎上！大量不正チケットでガチャそのままランク戻しで課金者激萎え！？

原來白貓白網一齊出事
連個天都要做低鳩毛

好似話有得無限抽？

白網果面又咩事

有生之年見到執笠限未

有冇懶人包

真係好想呢間公司執笠

準備執

忍唔住笑左 間野廢還廢 但真係好撚黑

其實白網咩事, 無人講

都無人玩 點講

白網抽咗個活動 升1LV就有一張抽角卷
跟住勁多人開CHEAT升LV 一陣就200LV
等如一開新AC就有200免費抽
呢個都大問題
更大問題係C社個對應淨係張有問題AC降LV+沒收抽角卷+石
冇諗住回收啲CHEATER AC嘅角色
你喺隻PVP GAME又得外掛免費齊限
其他人點撚樣玩

點解一間上市公司可以柒到咁撚樣

對應方法

Wa diu

屍社-可能係史上最廢嘅營運

咁都仲有錢賺你吹呀

姆咪姆咪

搵個正常有腦既都處理得好過班膠層

佛心運營

問過se未

開cheat唔係應該鎖帳架咩

係喎
SE先係史上最廢
屍社應該係史上最柒

se係閪啫
屍社係又想閪又要自己攞黎柒

馬場仆街唔使你教

se就明係閪架啦 吹咩
屍社係好閪 但又以為自己好勁

CHOK囝你係咪買左孖8玩知唔知有幾多新賽道

ブライ即ハボ‏ @bry_favor 6 分鐘6 分鐘前
回覆給 @HirokiAsai_0201

特定の条件を満たしたプリムラで1億ダメージ出てしまったんですがこれも修正案件ですか？

艦長炎上thread

Se真係閪到震
當年玩佢隻dqmsl
我都幾法老 成日出s/a級地圖
點知玩玩下佢出ss
帶全s入去打新地城 幾rd就全滅

過多頁已經9位數

艦長唔似羊斧,人氣綜合第1架

出盡奶力N個EVENT推艦長上位
跟住一嘢打沉佢係咩玩法

就黎追到pad求奇撩一下既傷

我一抽中水母 見係鈴木達央都追嚟丁

架船仔咁bug 定個個坐上都咁高攻？

馬場蒸發身家唔洗你教
隻股唔知又跌幾多

炎上project 應該課長們退坑吧

係黑肉弓同相機佬有越遠越大力果招技先咁痛

呢個唔關艦長事
佢指緊呢隻弓特定條件下都打到1億又要修正咩
比如惡魔斧一野4億唔通要nerf到佢得100萬？
咁正常佢一下得返2500....

即係作者預咗惡魔斧打4億
閱讀理解0分

頂你個肺 反反反課金

又係差唔多時間搞D咁嘅野

好易解決 退石咪得

艦長賠全數 三週年又冇石 又嚟L理論

屍社叫做有番少少起色又即刻柒番鑊

一年一次
今次唔知跌幾多股價
快快手去日股short sell佢仲唔fatfat

認真佢段日文係話傾緊定改撚硬？

呢次真係好睇呀
羊斧神解nerf > 50石
水樹bug開pool中 >當無事發生過
艦長開pool中 > ?

一定改 點改點賠就唔話你G

一定退晒
唔退晒就真係過多排就收皮

其實佢咁大個團隊都對傷害冇概念
咁嘅事已經唔係第一次
一係就打少個0
一係就聲稱打多兩個0
成個系統根本崩壞晒
人地大介冇乜點轉珠都冇咁柒
真係執柒左佢咪撚獻世啦

講真其實覺得白貓真係好好玩都唔想佢成日咁賠法
但成日自己越做越柒，分散晒d資源去第2到
就好想睇佢仆街死

今次好明顯要請示馬場同$#

點會退哂

賠返曬D石都好,起碼有石抽下武器仔

走啦

比個機會中水母 topic ready

個pool已經出遲左3粒鐘

整game班人唔玩,整攻略果班都唔會試e d最大傷

由30名課到第2
真係好難退哂 我諗佢寧願執柒